[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (92) 913 Repackage Summer Rain 大發 !!!

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日~2016年9月6日 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

[MV] Cao Lu(차오루), Kisum(키썸), Yerin(예린) _ Spring again(왜 또 봄이야)

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~2017年2月15日 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 순올 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&匿名巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3
長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

新po留名

金韶情、鄭睿隣、黃恩妃世界級靚

繼續留名

新po留名

比例仙氣情世界第一

新飯輕鬆一頁留名

金韶情世界第一頁留名

新飯一頁留名

留名

仲未齊B卡 唉

留名

黎明

留名

夏雨大發

專一飯留名

用銀仔手仔留名

lm

平行線都未齊卡 我屌自己

聽朝9點堂 返工接返學再接返工真係好攰 好彩有post追啲圖同片睇慰藉下我孤單嘅心靈

Yerin靚左好多

繼續被騙的畢地留名

新飯留名

仲未齊銀仔小卡留明

又要訂碟留名

兩隻一開有兩張b

新POST留言 銀仔世界第一

新post留名
情同琳都好靚
女友個個都好靚

齊豬卡的留名

留名留名

Yuju Star

隊長新飯留名

仙隊又靚出新境界留名

bigbig

偶像

新post留名
新碟啲相似乎好

憲哥

💿 GFRIEND 5th Mini Album REPACKAGE <RAINBOW> 團購
‼️

是次團購的所有專輯將會計入實體專輯銷量及韓國各大音樂節目分數 📊
睇清楚表格內容👌🏻

————————————————————————
訂金 : $ 100 / 隻
專輯不會拆除包裝
海報會視乎韓國當地貨量 以 購買數量 及 入數先後 次序分配
*價格亦會根據匯率而作出調整*
**最後價格有差異時會於交收時 退款 或 補款 **
團購截止日期 : 暫定 9 月 12 日 16:59
————————————————————————
麻煩睇清楚表格內容🤙🏻
有任何問題/查詢 歡迎以DM/INBOX方式聯絡
感謝大家支持🙏🏻

金韶情世界第一
小薯留名

新飯留名
我銀世界第一

起身返工留名

新po留名 又到星期一

仲差白色衫嗰張

加一
wink b好難中

新post 留名

呢張Yerin 好靚 ...不過一諗叢林琳去皮個幕就好違和

又要比yerin 呃錢

骨魔寧

cb repackage 留名

頂帽

my ju world class

點解有種比蒙面人挾持既感覺

今次Repackage會唔會有mwave親簽版?

shing

新PO留名

啱啱跟琳老師學完斬雞, 原來做解剖都可以咁陽光同開心, 長智識了

個口罩遮哂成塊面

點望前面

導盲哥基

我又飛了 肥琳不要忘記我呀
坐港龍

真飯

( Show Blocked User - 肥琳世界級 )

清,冷靜d

做乜勁?

做咩自己block自己

Johnny 哥

( Show Blocked User - 肥琳世界級 ) 我又玩

抵啦mk

( Show Blocked User - OMY_GODJIMIN)
抵制mk

清 ho ball

終於升返做鴨

心水清

笑

哦呢砵托嗚依lu

扑錯人牙ching

ching 扑野唔洗你教

admin突然開快車
升做豬了

我什麼都沒有 還是雞
我想做鴨呀!!!!

又開學啦，我好眼瞓阿，唔想番學阿

第一日就天地堂

上stat course睇女友圖即刻充滿力量

ptbf

無啦無啦

天地堂，巧青春

換個角度諗，女友多左時間休息
又少啲機會受傷，都幾好呀

我一日三堂九個鐘

只好回下帶

全自動追蹤鏡頭

wink銀世界級

栗子銀

點解罷工, 仲有分組名單

MBC Officials: Only the recording schedule is canceled, and the program is temporarily postponed for the time being.
延期咋

側邊個兩個好有喜感

銀仔世界第一

漁夫之帽

“2017 Idol Star Athletics Championships” Cancels Scheduled Recording Due To MBC Strike
R. Choi September 4, 2017

Old news ??

開學深潛88
各位共勉之

我隻豬冇啦

ching你又畀人扑ed牙

比admin食咗

係垃圾筒又搵唔到
比人呃左隻豬

又去食女女

嬲豬琳

銀仔

Shing 巴係咪升格做pro buddy ?

快啲有歌聽 辛苦

醫生有藥未 好辛苦阿

等緊11點 唔知有無新野

新post留名

成日覺得樓上兩位係同一個人

Admin幾時死

小心講野 方丈admin

銀河同俞珠

Admin有mon post，你有生之年應該升唔到lv了

你指我?

應該係指個名幾相似既個兩位銀黨成員

哦

好靚

今rd d相好正好有鄰家女孩feel
超高汁

又慢左

今次d衫好睇d 有feel好多

今次啲相同造型好正

所以豬我冇放重複

b5巴太快

今次repackage啲圖仲靚過前專

可能今次先係認真

97line世界第一

第3張

D相張張直頭可以用黎做電話wallpaper

小鳳豬著波點裙

差啲睇錯做我豬

豬仔著乜野衫都carry得到囉

銀仔d圖正到
雖然叫春not my style,不過都要講句
銀仔銀河第一

好型

冥想緊.....好cute

潛水員表示又要出血

已經轉左

想睇我B

WHY 負皮ME

新銀飯留名

幾時轉左銀飯

久違的豬黨深夜叫春
崔 乳 豬 世 界 級
深夜就唔紅字了

我大佬

歡迎

you 先係我大佬

銀飯大量增加

豬仔宇宙級

銀飯係咪今晚都訓唔著?

真心覺得呢期銀仔好打咗
係時候認清內心真正想法
銀>情>B>Ji>豬>琳

又有新飯 Yeah～

情黨留名

唔好放棄

反BUDDY

加油呀

得閒睇下銀仔充下電繼續努力啦
加油呀

我銀

勁，快手吖

B

被脅持......

我銀當飛機係佢屋企咁😴

新機 rich

兩公婆帶個B出黎

琳子啊 我好掛住你呀

新村

推，順便問東方，repackage係咪得一個版本?即係唔會好似普專咁有2個唔同版本封面?

係得一個版本，不過有18款小卡同7款海報

早晨，i love my job

早

早晨呀各位

早晨

Thanks 東方

銀仔飯留名

雅加達d片可唔可以快d出

好似月尾

admin真係開左turbo
凌晨兩點交form啱啱check已經批左

女友努力工作中

第一張步姿

我來斬

肥琳真係幾啱拍呢類節目

Yerin就自告奮勇擔起重任，拿起刀劏 _ _。起初Yerin一邊劏，一邊嫌刀不夠鋒利不順手。Yerin開朗甜笑大嗌：「我剛把（_ _ 的）頭斬下來了。」極大反差~ Yerin將_ _「斬首」後，再將其拆皮，原先Yerin戴著手套，但覺得觸感太鈍了，索性徒手剝皮，再扯斷_ _ 的_ _！(請自行填入)

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。

就你喇

教父想學斬雞
我教你阿

如果琳再搵唔到野食
佢會係隊中搵一個當嘉明食

招募buddy充當yerin食糧

我辛苦D 我應招 我願意犧牲自己 換取望銀仔一眼

請抬我去琳仔宿舍 我夠琳仔食一個月

啱啱訂咗 repackage了，等唔等如season greeting? 珍惜僅有既交收機會見大家

老公巴好久不見

老公巴做乜講到好似入左冊咁
係咪以後都無機會同你食飯啦

老老竇竇 幾時有緣可以再食飯

Join 求減壓

我contact冇轉架 撥個輪俾我囉

要去邊

應該忙者

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

cls

轉黨？

轉哂咁多個黨未?

一路都冇轉過
心俾佢填滿左 放唔落第二個

過去畀佢煎皮拆骨未

I volunteer as tribute

有生之年系列

150630 拜托了小狗 EP12

終於.......

係，上個post幾乎冇出聲，超耐都冇追女友有關新聞了
你去咗韓國呀？

垃圾唯飯留名

比啲功課搞到好辛苦，返緊工做功課，收工做功課，開夜車做功課，諷刺既係只係summer sem，根本未正式開學，顛倒既生活令個人好攰好緊張

良哥我返埋聽日暫時有一個星期休息，你係唔係香港

你唔係返咗英國咩

愈來愈攰

番咗來了,不過下星期又再去
你要保重身體啊！

終於知佢地講咩了

昨晚瞓得2個鐘就起身返工，自作孽 好似你地追生放送咁，不過你地會開心，我唔會

月底先走 有好野留左俾你

太感動，我聽日之後有一個星期仔break,睇下有冇機會食飯

巧牙

所有人都係到蝦Eunha

腳長真好

B仔個鼻粒黑頭好突出

終於等到有

終於有

真係既強哥
上緊堂都迫我追擊你

出貓用手推㗎

Holy Shit竟然會有
字幕組係咪如夢初醒

好犯賤

成隊上去咁濟

好多野睇

小弟15號前重會在港，依家努力儲緊錢出黎食飯

倒數

各位準備

我B 我智

聽日晏晝?

明天中午?

b

雪糕

我B

好可愛

係雪糕B

b5巴終於都輸

u die la.......B5巴都夠膽笑

見到雪糕, 笑左

b5巴先無你咁small gas

B仔真係好鍾意雪糕 智仔真係大個女了

見到雪糕搞到我都想食添

b啲相真係特別有性格
智真係大個

B仔未訓醒咁

輯相真係靚到痴線

其實今次主題係咪靚相，個個都咁正既😍

銀仔啲撒嬌真係

啲相真係太陽系級

我智

癲了

由上年開始講啲仔成熟到而家
講到智仔而家成日都老左咁
B仔

智仔多左份成熟感

呢個場好正

在難以入眠的晚上
又光明正大的想你

痴線嫁

call 白車

早晨
港豬要番工，食唔到lunch

點解我中學無d咁正既女
高中校服韶情世界第一

第一張係我手機wallpaper

第一次申請乜都唔識求屌少啲
官咖升級自己個post跌咗落去"등업리턴" 係咪代表俾admin ban臭了?
同埋可以係邊睇到個死因? 係咪修改原本個post admin就會再搞?

係등업리턴見到自己個po姐係fail左
死因admin係唔會講既 要自己搵出黎
del左自己個po 再去엘범등업重新申請就可以

Thanks

再約啦

yeah!
有聲

又要同admin屌過
利申比人ban左一期

我仲未搞一期

唔搞了 哂左幾舊水

你填郵寄地址個人名係唔係填左英文

你同個花心大蘿白撐左枱腳先~~~
有邊日得再話我知

啱啱先醒 再約啦

Same

Yes

申請個時填韓文名加個括號填英文名

我之前申請冇填英文名被ban2次

點解我一post升鴨表 秒比人反彈既

唔好咩 可以快啲再遞form

我交左唔夠1hr 就彈左
早過我果啲仲係到 想死

好過之前要等成個星期先有得再遞啦

感覺升豬同鴨都要經admin批鬥一輪先得

我跟晒置頂文既教學做都ban
睇咗好耐未知死因
唔知係咪第5條讚得女友唔夠真誠所以DQ我
唔落手搞都唔知挑admin機真係咁痛苦
鴨都未做到...幾時到豬呀

就快十月

就快cb

一星期

幾時gb

幾時可以抖下

幾時港場

non-stop

m&g五人舞台

我申請升級全英文都得

作文內容唔好吹奏個別成員
會覺得你係唯飯必bam

我一期實名英文被ban

正路係打英文(好似係

實名我用英文都升到

想問cap圖要cap埋個網址？

跟佢個example cap

跟哂所有都係比ban了兩次
感覺被逼害

飛爺

admin要考驗buddy嘅意志力

唔該哂世界巴幫忙
距離齊卡又邁進左一大步
多謝你唔嫌小弟麻煩係咁答我問題

admin都唔係最難打

實名用番英文啦
唔係yes24又煩過
鬼叫係外飯咩

情情好屈機

點頂呀

情情....

著返好件衫啦

[MEETERVIEW] GFRIEND Eunha wants to become NCT DREAM

[GREETINGS] GFRIEND's Greetings in English, Japanese and Bahasa Indonesia

有冇Melon 3:10圖

成日都犯晒規
有邊個夠佢嚟

御姐情

買禮物未

一期升級1 take pass
yes24韓文名 升級淨係打英文都過到

被ban兩次一期
可能衰係cap圖

銀仔世界第一

我愛哥基銀

個眼神
好想比佢瘋狂啤住

KARD

佢真係愈黎愈有女人味

我智啊啊啊啊啊啊啊

u幾時死牙

NCT dream

U狙擊夠未
死牙都無得睇

此風不可長

條片得一分鐘我都跳住睇

投票~

投了

巴打

sinb 係官咖剩係到哂命自己聽緊新歌

我個時都係靠巴利奧巴張cap圖

Thx再執下

其實youtube見唔到user name都冇所謂

叫buddy聽夏雨
小學雞晒命B

buddy只可以聽春雨

唔知今晚有冇驚喜

準備11點望住notification

好嘢，暫時可放鬆一個星期

準備11點睇邊個輸

屈

呢段片真係放鬆佳品 ，瘋狂LOOP左好多日 , 智仔個委屈樣真係好 cute

聽落sad好多

首歌好有mood

sad到喊

0:20 開始feel 到係應援位

Teaser 呀

鳴呀

忍唔到喇

唔知點解1聽就覺得似係sad版love whisper

趁我玩緊fifa突襲
最尾銀

好有意景
睇完有啲sad

突乜襲 11點 準時出啦

銀仔正到

時間流逝果種feel

全世界都知

聽完就好似你個emoji咁

睇到呢幕我都好似個emoji咁

花瓣=BUDDY 個腎

唔好啊

情情今次有冇九秒

rip

多謝明菜巴晌我低谷期間比呢段片我睇,真係好治癒,我冇睇過
智智個樣又委屈又扁咀仔,好陰公得嚟又要繼續維持形象好快正常返,
坐佢前面個男仔真係三生有幸呀

銀仔心諗: 又可以課金打機，yeah~~

最尾銀仔真係好屈機
好有詩意

琳子啊

經一事蔡一智
千其咪得罪女人
下場好似隻蜥蜴咁

校服情真係好尾機

見到我大shingshing?

[WOW左]
韶情繼續九唔撘八系列

唱唱下發爛渣
今鋪真係符合國情

波bu波bu pop pop

好似

18:00 PM

邊個敢質疑somu

我個名平凡得嚟又特別，一生人已經唔知試過幾多次比人問過，學生時代，出去申請乜乜，入乜乜會，even結婚痴線，你知唔知果個感覺係點，差在冇biddy 咁問我

蜥蜴最後點先

驚你唔清楚呀嗎
就嚟18:00 pm (晚)架啦

早晨

希望今日唔使再做死神，夠了

每日一屌SoMu

想做朵花
比銀仔煎皮拆骨

呢度啲人好痴線
差在未有人認領做蜥蝪

好似有人認左 唔係咩?

我記得好似有巴打話自願獻世俾肥琳食足一個月囉

我記得有巴打話想做琳仔隻神獸

依d痴線佬黎

好快呢度得番啲女友既器官, 寵物同食物係呢度圍爐

有幾特別先

女友雅加達拍嘢

今次個Mv係咪會有兩個teaser？

原來啱啱有直播?

係呀，1theK 5mins spoiler
btw銀仔又劇透

睇咗咁多位巴打既攻略
再次挑admin機
祝我好運
我要做鴨呀!

燈

加油啦巴打
瞓先

又係係呀陳生

多謝銀仔

明明sowon劇透最多 又恰銀

special one

吳平凡

lamlam脷

第三四張對比大到
變態食人魔咁

甜蜜殺氣騙子琳

自此之後成日都咬b仔

寶寶

也許放開後我才學會 兩顆心不一定到永遠
口袋裡還收藏著那些 蜜語甜言 當作紀念

手中握住了幸福畫面 美好的總還值得懷念
可惜你離我越來越遠 才看不見 我的轉變

我微笑著 和你擁抱道別 卻模糊了 最後一句再見

俾admin秒ban咗
dklm

啱啱係餐廳食住早餐睇1thek條片 個waitress以為我facetime緊 我心諗我都想

我都係

懵佬呀

一樣 到底做錯乜野

同佢講:唔係呀 不過我有興趣同你facetime喎

呢排清得勁快 係咁ban

屢敗屢戰 已再交form

巴打你篇文有冇改過再交

想試下影公演

改咗少少 is>was, good>well

又呃負評

近cb好似難pass d架喎，逼你買新碟啊仔

我都想呀
去啦 等你靚相

啲英文太難

世界巴

賣 cafe account

每日apply 幾次都被reject
到底錯d咩 頹爆
其實再apply可唔可以attach 返同一張相
連鴨都未做到 點做豬黨

我都想影女友公演

冇勁嘅相機，而且冇技術

咁都得

正 ......B仔

ME賣相機賣鏡頭送技術

B仔串樣好正

送技術即係包埋你去

【河吧中字】170907 1TheK 5分鐘劇透直播

轉載請註明請勿二傳二改[製作：河式壽司字幕組.餓托里尼]

唔去追洗乜鴨 韓文你又睇唔明

你就想懵佬 下次cb預埋你一齊舉機

讀書好緊要 追星不了
而家興趣係讀書

放工去上堂留名

已經上緊堂
好肚餓

係公海講少兩句會死咩
屌你老母

課咗一期金 好想要盒野
有記

你錢都比埋梗係會寄黎啦

但聽我d資深kpop fd講
要官方批咗一期 yes24先會做寄個個動作
一人之力飯女友真係好痛苦
爬文爬到頹

又比admin掉左落垃圾桶

他是一頭啦滋久

讀書歡樂好多

睇女同學 好過睇韓國女朋友

岩

ks禾吾系mk羅好冇-3-

哈

我覺得同人理論唔係問題,
不過唔好下下人身攻擊/爆粗

我見到多數都係單純踩低人地抬高自己嘅說話,已經唔講咁嘅論點毫無說服力,更重要嘅係真係好唔尊重他人之餘,更顯得我地buddies冇品

拜託,要以buddy身份喺公海討論的話,請多考慮別人感受,你地公海講嘅嘢會影響到其他人對buddy嘅睇法
我諗冇buddy會想“buddy”呢個名喺外面係臭名遠播

d人好撚柒蠢架

要用最最最簡單既英文，否則admin睇唔明，佢地啲英文唔係太好（好似係）

原來有人會去公海傾女朋友?

睇番第一版個升級教學，我剛剛幫人升鴨跟教學一剔攪掂，好有幫助

今次又咩事

下星期六走堂去韓國

邊個講係到開名啦 最好打埋會員編號以後唔比入黎

巴打果然有米

得罪講句
見到comment啲正負評一面倒
好似得罪好多人咁
為邊個都好 不如收下口啦
一陣又搞到成班人入黎放負
利申 小薯 好少睇公海post

之前好言相勸過
但手同鍵盤都係人哋 又可以點
所以去親公海都唔會講女朋友 因為一路有人倒緊米 已經唔知佢真心定假膠嚟
如果係假膠就最好啦 最多俾人笑下我真心 上公海勿認真

食到咁鬼鼠

係真飯就去見真人啦 比你羸左輿論戰又點 女朋友咪又係唔知你係乜水你鍵戰有幾勁

陣間會唔會有新野睇

我要mv teaser

都要擺低事實。有些人確實是在抹黑的。
但惡言就不用出口，留個底，然後擺低事實走得。

係咪得我唔知發生咩事
我是咪偽飯

其實我都唔知咩事

咩都冇夠唔夠驚喜

銀子換左耳環了

交左貨啦 五分鐘劇透

你都應該可以真·脫飯了 恭喜哂

希望去到簽名會，9月機票酒店好平姐

騙子琳: 香港同韓國好近JE, 搭飛機轉眼就到~

甚麼事不重要，不是第一次也不會是最後一次。
簡單點人地分明係有心抹黑等buddy去回覆的。
只是在釣魚。
有後生的一時激動就容易得罪人，上釣了。
唔好怪那些buddy，緊張衝動0者。
以後見到冷靜小小，記錄低，擺低事實就夠啦。

今日挑戰成功得到鴨仔了！！！
個證件名度冇單獨隔開個姓⋯⋯原來。
再挑戰做翻🐷黨先。

答完啲十九問題終於落堂
我都想去行

加油呀
今天開始我們豬黨

實名果part? 可唔可以講detail dd?
我仲係on99咁唔知錯邊

例如你證件叫CHAN TAI MAN
唔好就那麼寫Chan Tai Man
要寫CHAN, Tai Man
我就是改了這個過0左

我由navillera 申請到 love whisper
希望下次做到🐷黨

其實我都係Chan Tai Man咁寫一take搞掂
所以真係唔知佢個準則係點
不過如果之前一直比admin ban可以試下巴打咁樣嘅

其實我覺得通常都係nickname出事

唔通日日戴咩，女仔d首飾耳環戴耐左換下款好正常啫

Nickname係咪一定要冇乜特別意思先過到係咪唔俾用動漫人物名

係咁就奶晒野啦

f5?

冇錯，之前聽有人都係咁衰左

啲圖好唔清 , 又唔係玩復古

有wallpaper用了

張張都好高汁 好撚正牙

係喎咁低清既

正
不過仲係18:00pm......

了解# 即刻改返先thx

走越睇越似rough

好似成班靚妹出街影合照咁
完全唔似宣傳圖
不過係幾靚嘅

@輝夜

起哂沙 你用埋我個份

幸苦哂仙隊屈哂腳就返啱啲高度

d樣花到 繼續用返自己影個d算

應該仲要45度斜斜地企

LAST個張,銀個樣

有預感，今次捧情情

懵銀

「...影....影左喇?」

唔講啦唉
廢事燈到下次9秒都冇

yeah都yeah唔切

純粹係因為覺得情情件深藍連身裙最順眼，我覺得其他衫好似太成熟了

點解要咁靚
不過背景真係hea左少少

真係完全靠樣撘救
睇唔清輯相嘅concept

由鄉村少女變城市少女

其實今次公海明明都無人理佢到佢要自己再攞返出黎引戰
點知就真係有人抵唔住頸
撐唔係問題，但撐到又粗口又踩其他團咁，正正中晒人地想你講出口嘅野
搞到我差啲以為問嗰個同覆嗰個係同一個人

WONDER WOMAN 呢

唔講以為iron man

admin:最憎火滾

有!!!

唔洗睇username系列

今次貼LIN 原諒佢

BTW 咩女

咁輕易原諒
雖然係幾正

白木麻衣 右鍵google非芯

喂喂喂

深夜放毒（唔知WOW左未）

點解冇人唾罵你

上次個中個張polar又係捧盆栽

白石呀

似電競啲o靚模

夠啦好嗎
除左頭先官方出嘅，成個post女友相都冇人貼多幾張
唔知仲以為去左吹水區

轉角46d人黎

要圖我大把 , btw溫完豬 早抖

真·清泉

早抖

我情

指定動作黎應該

銀仔好鐘意花

落下收衫啦

掛住...唔掛住...掛住 好掛住女朋友呀

You are ugly

懵神下次可以試下送盆栽

摸聲吉打!

I am a pretty girl~~!

上次漏左送花比銀 搵巴打幫我補送
然後用呢個眼神望住我

要東方開口鬧你地啦，收斂下啦

琳好正

有大神靚圖

情情

..
唉 垃圾場

出錯圖

話早抖到依家仲響度

再去之後果d場就唔垃圾啦

好耐無見過圖海啦

you are ugly!!!!

琳子

銀仔眼神真係可以將冰山劈開

有冇人夠膽真人對住佢講呢句

以後唔洗出席任何有關女朋友嘅活動
完全被ban

即時處死

你可以試試
睇下佢有乜反應

You are perfect beautiful~~!!

[/member]

會被人肉起底
永久bam

東方巴

大神今次去唔去

Perfect Beautiful

Sowon you are the most pretty girl

小薯only
唉

禾智啊

Sowon you are the most beautiful girl in the ...........

唔好咁啦

早晨，終於星期五

早
但今晚都要返學

happy Friday

跟住就happy Saturday繼續扮工

一句都睇唔明
上一頁

眾卿家平身

我真係同佢講咗呢句

今日終於可以坐低扮工Mon post ,巧開心

靚到

又被ban了
我愛admin
今晚真係要認真研究下

幫你集氣

Admin 死全家

集氣集氣
放假但在加班

我都等緊俾人Ban

咁巴打即係放緊假定番緊工？

共勉之

每日例行公事 慘過番工

Admin終於頂唔順d buddy 咁蠢
岩岩打咗某d 原因點解會ban
我都仲未知自己衰咩

你死啦 admin有mon post

有無跟第一版個教學？好有用

頂啱啱望完教學先發現nickname改得太長

求其望兩眼好似見到admin屌鳩班海外飯

我就係被屌嘅一分子
被ban3次一期

好似靚左啲

舞？

就係跟晒都被ban
我愛admin

大家一起講聲加油
求admin從輕發落

已放冇補水的工
有時冇辦法要配合相關部門檢查頂一頂

明白, 香港扮工時常都要

p圖咋

皮膚好左好多係真既

粒黑頭仲係到

呢嗰動作咁似月薪嬌妻隻舞

仲係好靚

依張好正

不嬲都有粒墨架mk仔

冇錯 都唔知佢去fs時有冇睇清楚

[GFriend出擊《一週偶像》!!]

8日，據放送屆相關人員表示，GFriend已在近日完成了《一週偶像》錄製。

自出道以來，GFriend多次出演了《一週偶像》，7月份也和MAMAMOO一同出演展現了特有
明朗愉快魅力。

據悉，本次錄製中Gfriend也帶來了新曲舞台，引來火熱反響。

另，GFriend將於13日攜後續專輯《RAINBOW》回歸，展開音樂活動。

翻譯CR.韓國me2day

又有兩倍速?

梳佢成日扭嚟扭去加上斷哂片真係睇唔清
利申唔mk 唔呃蝦條

又跳到腳軟
果然係週偶家族嘅人，上次時間安排唔到上今次即刻再上

-沒有把會員情報設定為運營團隊公開(운영진 공개)
我覺得係呢個
係咪又係要打返個兩個tick

利申 未開始搞一期

我諗我都搵到我既死因

嗰晚我地同房,之後你......

出Mv同時weekly idol 生放

乜原來個小圈子真係咁淫亂

投票

岩岩見完社工
個兩晚發生既野一世都唔會忘記

喂明明係你兩個拮我喎好似

互拮

又係有J 絲打, 重要4P
阿強我地都係做下筆友算啦~~~番到英國記得寫信比我

明明就係一拳懵佬㩒住我然後絲打搵d唔知咩拮me 冤枉啊大人

gay po
我都係出一出去先

墨當黑頭

你都同西九龍Johnny depp 玩過啦

好qq
想快啲再見到你

銀仔最常用嘅撒嬌

銀河

多左好多銀飯

qq

真 好淫亂

忙完上嚟諗住輕鬆下
點解又互拮又變咗gay po

當看不到就可以了

1變短髮就
不過佢係咪留長緊

型豬

懷念短銀。如果變番長銀我可能會變番團飯

XX:「懷念長銀。如果變番短銀我可能會脫飯」
請自行對號入座

p 到個肚臍做乜

東方六軍

Btw 好驚dispatch

銀仔世界第一！！！

好短

Dispatch迫害銀仔
要短身屈腳係咩玩法

show大脾

巧禾味

我見到我嘅未來

好快會出現，你準備定都得

仲要扮食人族

有冇巴打會自P俾肥琳食

一秒變臉

會出咩呢

可能乜都冇

vlive 有片

銀仔企唔穩兩次

叢琳🦎

巧打意

想問有冇得凈買海報？

大叔琳

劇透智

隻耳機好似換左線喎

禾智巧正

b影相個apps幾正
知唔知叫咩名

條片有多過一半時間係影緊銀仔

睇完人都癲

睇完有糖尿病

아직 멀었어...

銀仔係真. 圈飯精靈

有講話啲耳環 手飾係生日禮物

화이팅

理科要明曬個Concept先得

早晨
今日都要做死神...

所以過咗F3之後果斷唔讀

想死

努力呀 yeah~

叢琳中字🦎

學習大師

老老竇竇youtube睇片學野真係work 我科bio都係靠youtube清concept

唔敢當，都係分享下我識嘅野啫

文科仔

SBS 叢林的法則 科莫多島篇 第八集 2017.09.08

又有得睇食人隣

文盲收工留名學野

公司突然間上到LIHKG,世界變囉

細佬你畢業未

扮工模式

小弟日日都咁做

有NAVI唔跳走去跳MGT

melon?
我都係ios人幫手

快點_ _我
唔使問法官

又換耳環

右面邊位

170829 MBC Show Champion 後台花絮 中字

【SinB_中字】飛爆起肝字幕組
【資源by:拾憶 翻譯：啊雙芒果 打軸：希希拾憶 壓制： GUN】
轉載註明出處

2017 Incheon K-Pop Concert

7:30 PM KST (Live broadcast on SBS Plus)

Streaming Links:

SNL Korea 9

Time: 10:20 PM KST

Streaming Links:

cr: GFSquad

枝球棒唔小野架喎

原來我哋唔係睇緊同一張相 懵咗

換左咪好 少一樣牽掛

GFRIEND involved in car accident today Sept 9 en route to Incheon Kpop Concert, fortunately none of members injured

幸好全部安全無事

嚇死 好彩檢查一下冇事然後去會場

buddies已經嚇餐死
當事人仲有冇心情表演
仲未回神又要上台
SoMu ho ball

最新消息，仲響醫院檢查，未知會唔會黎

所有人安全就好，取消表演冇所謂架，最重要冇事

更新: 已取消今晚表演行程

唉 換哂班經理人去啦

女友唔好有事啊

最緊要都女友們冇事
表演呢d長做長有姐

嚇撚死我
屌好得人驚

人冇事就好。
好在公司有升級車。

聽到呢啲消息真係嚇死人

今晚應該唔出了

寧願佢地回宿舍好好休息一下

哇好彩
以前啲車禍好嚇人

司機降左級
升級左保姆車都抵銷唔到

比女友們平平安安下得唔得

叫公司請多個 兩班司機輪流。
出去都多個人幫手。
檢查完冇事回家休息一下。
這一兩天沒有甚麼痛就可以恢復正常啦。

換人未

俾亨恩oppa揸返算啦

好彩冇事

背景好靚

小心

最緊要人冇事
不過最好就比佢地返宿舍休息一下定定驚啦

真係好彩冇事

搵情情揸仲好喇
btw 人冇事就好 惡靈驅散

都唔係佢地架車，邊道搵番黎

大家耐心等結果吧，
得檢查六個人的脊椎要花點時間。
醫院也不一定有那麼多機器，
如果不舒服的地方還要再仔細再看。
希望小事都沒有就好了

佢哋兩架保姆車都係黑色架

就係囉，唔好亂放圖誤導人

而且張圖15年嘅，naver search到

其實係比人撞定自己撞

搵圖造新聞都唔該俾d誠意啦

[Yonhap] Girl Group GFriend, crashed at Gyeongin Expressway

"The 6 members are not hurt but we are checking the case closely."

唔好有事

啱啱google完, 交通意外多數check 幾樣野:
有冇外傷, 骨折
有冇內出血
有冇腦震盪
前幾樣多數即刻check到
最尾果樣要係醫院run 一輸測試, 留意院觀察一輪~~~
唔好亂諗太多, 更加唔好亂咁放流料
集氣希望女友無事

依家邊個 manager 揸車？

係唔係話車頭損毀 , 撞人地 ?

如果冇大問題，主要都是安全帶韌親鎖骨同rib cage；
同埋chok親頸椎兩樣。
如果穩陣就六個都可能都照磁力共振，視乎機器新舊，
一個人差不多半小時。
還可能機器要跟醫院日常服務和急症分著用，
所以等的時間會更久。穩陣些好，我們等一下就好。

唉

返嚟推下po算

集氣....

希望女友健健康康

希望佢地無事啦

SNL真係好好笑

金韶情真係世界級

人無事就好 ...有時大家唔好妄下判定先 ...有時交通意外既野 ...未必係抯車既錯既 ...我只怕發生交通意外時，好似有時出vlive 咁無扣安全帶係度玩緊就大件事 ...

예린아ㅏㅏㅏㅏㅏㅏㅏㅏㅏㅏㅏ

千其唔好有事

SNL真係好虐心

鍛鍊心臟好時機

Sowon好高

差d爆血管死

其實就黎913CB，都未通知有冇M&G親簽，係米即係代表唔會出了

唔夠膽睇snl
有冇畢地可以話我知有冇心臟接受唔到嘅劇情

咩黨

團飯點算

下星期六飛韓國，希望睇到😭😭

睿隣

力琳

睇完都係葡萄糖超標姐

我睇完覺得無乜問題，幾好笑
三分鐘女友個度既金韶情真係世界級

希望佢地無事

好擔心條友既安全
步聖獸後塵

SNL係啲劇場先會俾申東燁抽下水望下胸
女友應該無全孝盛嗰啲咁誇張
三分鐘女友個環節就直程係笑死

琳

雖然好彩淨係整親手指，但琳呀......
女友好好休息下先啦

好好休息

希望Yerin早日康復 ，新經理人

好彩今次小事咋

嚇死

肥琳坐 乘客第一排。可能衝力大d
希望手指扭傷唔影響舞台。早日康復

睇嚟一定要炒咗個司機吧。

以下係我自己翻譯:
大家好.
我哋係Gfriend 所屬事務所Source Music.

9月9日5:30左右, Gfriend因為參加INK CONCERT嘅原故而經京仁第二高速公路前往仁川文化競技場. 係西昌分歧點時,車輛轉線途中,因司機不注意前車原故而發生咗意外.

今次由於係當時身為司機嘅經理人沒留心原故而發生意外,所以首先向受影響嘅事主表達歉意.
然後仲有所有期待Gfriend係演唱會表演嘅觀眾以及受事件延伸出來嘅交通擠塞影響嘅人致歉.

係事故發生後, Gfriend立即被送到醫院作精密診斷, 成員睿潾右手手指尾證實扭傷. 幸好其他成員及經理人除咗輕微撞傷之外並沒有發現其他異常.

現時Gfriend正係歸家休息穩定情況, 繼而準備定於13日開始嘅後續comeback活動. 我哋公司以後會更小心注意, 徹底避免同類事件再次發生. 受到事故驚嚇嘅Buddy, 我哋再次向你哋致歉.

漏咗最後嘅 謝謝各位

真心 人係會犯錯 但當你載住人命係手 有啲錯係無得補救
平時玩玩下都算 但真係拜託負責揸車嗰個上心啲 唔想再見到有交通意外發生

證實左係司機同經理人問題，可以屌等大力d

司機=經理人

炒得未

exact7ly
呢樣真係唔可以犯既錯失

Sorry ...睇唔到有巴打已經打左出來 ,自

唔緊要 其實我係自己譯唔係抄佢
好彩我都叫無譯錯
係仁川文學競技至真

屌你老母， 垃圾司車整親琳b

睇返之前SJ同ladies' code 都係司機問題+安全帶
相信今次女友一定會更小心 但唔該啲司機都要意識個嚴重性
炒咗佢相信都唔錯

整親我琳子 該當何罪

換左批經理人半年 出幾次事
斷斷續續咁俾人屌緊

請過d新經理人啦
依批經理人完全唔掂，從佢地入黎就開始不停咁出事

經過今次後,somu好應該重新審視管理＆聘請經理人嘅要求
如果唔係下次容乜易又出事

今次個經理人應該係咁大了

女朋友仲要係車訓覺
訓訓下撞 真係嚇撚死

Sorry ,可能係我表達得唔好，我意思唔係話你抄 ...希望唔好有誤會

唔係唔係 我怕你誤會至真

屌你老母 嚇撚死人咩
早幾日先係fb 啲Kpop page 睇到提返起ladies code宗意外
個司機係咪新嗰個個樣成日唔夠訓個經理人
好彩扭親同擦傷姐 意外真係一次都嫌多 車住6個人醒醒定定得唔得

個SNL9 好正呀 ~~~ 幾時有中字呀 ....
Bad Girls 個度仙隊好正😂😂😂
Power 情純個度力琳 無字幕都估到講咩 😂😂😂
偶像銀都幾得意 ...不過無字幕唔係好明
反轉B 好唔似平時既佢 , 就算未變身都唔似 ...不過好似睇韓劇既style ...佢個下扭s 擺 post ...嘩 ...叔叔不行了

終於明了，攰到隨時瞓得着，然後一上黎火都黎，沖過涼繼續做

車手點可以冇火

深夜上水

大神

瞓啦

大致係話銀仔schedule超滿 跟住佢搵到一日約金民教
金民教到咗唔見銀仔 原來銀仔係開簽名會順便見佢
之後仲叫佢排隊 跟住傾咗兩句 問到尋日做咗咩
又叫佢再排隊 排完又排咁
之後佢哋通話約時間見面 銀仔就話去緊南美 之後又要去歐洲
大約下年就可以見

今日忙到冇上水
追番d po先訓
聽日仲要番早

SinB嗰度開頭金民教就話 哇有咁嘅反轉魅力 同高度 (呢度仲有金民教著名嘅大眼演技)
之後SinB就話有啲嘢想同民教講
其實SinB唔係佢想像中咁有錢 係因為想俾你覺得我好 咁民教就話幾時有咁講過呢? 不過唔緊要
然後SinB又話佢哋係異母兄妹 唔可以相愛 民教就話 哇 咁突然?!
之後SinB再話佢有不治之症得返一星期命 民教就話 咁點解仲可以咁有活力?!
最後我諗大家都聽得明

不如細字啦

sorry 唔記得呢個係劇透

銀仔好撚靚

後尾

訓了 唔知聽日起身有SNL全場中字未

推
Somu班友個management可唔可以做好少少

早晨！！琳仔隻手指要快d好翻呀

聽到都痛

琴晚返到嚟係咁喊 搞左幾個鐘頭先壓到驚

及早求醫啦, 重有機會醫番好架強兒

早看早好

你病入膏肓 清

輪到巴打要去醫院檢查下

拖去人道毀滅算啦

유나야

有無人知d poster點俾人抽？

係摺埋放碟入面定一卷卷好似平時咁

橫死掂死